覺唔覺動漫台差咁d罵戰 好唔慣

屌你

fz好睇過fsn呀

sg係垃圾

唔係5垃圾

唔係垃圾

留意到樓主已經以身作則開左罵戰post了

😕